今日一路行緊時真係覺得好失敗

唉

你個人廢啫，我覺得好熱血